想問victorinox既刀可以係邊磨

係咪有得番原廠保養磨番利佢？
定係有其他好路數？ 急用

一言驚醒夢中人